你自己間屋，有權唔俾你唔想既人入

同意：正評

快俾正評

你肯定間屋係你既？

我可唔可以入你間屋